06:46 $ txt="Эта игра про аутистов" && req='{"prompt":"'$txt'","num_samples":1,"length":40}' && res=$(curl -d "$req" -H "Content-Type: application/json" https://models.dobro.ai/gpt2/medium/ 2>/dev/null) && echo $txt$res | sed 's/{"replies":\["//g;s/"\]}//g'

Эта игра про аутистов? Это что – про книгу про невидимку? Которая не действует? А? Бегу! А тебя А. Самсонов зовут. Да. А как ты на сей раз читаешь – от лица или от имени?